東鐵線全停呀！

東鐵線全停呀！

推 一定用黎運兵 咁上下好閃

聽講電纜自己跣低左